【CCTVB 戰線】公益金到底益香港定TVB 啊！

【特別任務@6Jun】

💎香港公益金💎

😡1.派嬲

🗣2.請願

🙅🏻‍♀️3.永久抵制

👍🏻4.互Like留言

公益金行政費高達8.4%😱

仲經常同TVB合作😠

暗星百萬行、低俗「慈善」節目😡

捐錢？不了🙅

[Source]
行政費超高

———————————
👻記得CLS我地！

💁🏼‍♀️Facebook:

💁🏼Telegram:

如果想做埋其他任務仲有呢一啲可以揀

【TVB廣告商】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之

【CCTVB戰線】日本命力定中國命力？

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事

Pishhhhh

Push

咁快

快到咁

伐伐叫我再開

Ho sad
討論區

Tvb仆街死

Diu failed

大家睇咗呀嘛

公益金不嬲垃圾

都話portLx你

唉潛水

我見佢喺蘋果放廣告喎

應該係

做咩啫

好想煲劇

咩事??????

Netflix

咩劇

CCTVB

太掛住你

做任就可以提早收佢皮

噚晚睇到過咗時間冇推po

公益金教壞人
手牽手靠害人

謎底終於解開

我都唔知，亂撳

又食言喇喺度開台

搬嚟搬去

up

去咗瞓覺

DJ寶開台

正皮幾多

經常遲到哈哈

我要做投訴師

陪我玩連豬game

強烈譴責

油dee唔係玩緊？

小英

做樓主開台好麻煩

我嚟搵紅左嘅白花油

九

你你你

我咁夜開先係問題吖嘛

不完美，帶望大家體諒

又開始一場完全離題嘅討論

喵樹

咩離題
明明就推緊POST

你係個枝紅花油?

罰你1900開

咁體貼嘅講法

比起平時日任po算快

其實冇咗cctvb戰線呢個title
睇落似純批鬥po可能仲引到多d人

我晏d約咗佢一齊玩

不懂你說啥

你唔記得咗p牌有24小時唔可以開嘅

所以先同你講要搵啲非p牌

的而且確係問題㗎嘛

所以就是罰嘛
明天不能開

唔通又係用返嗰個屌你老母咩

隻驚會上癮

你搵住其他人先啦

我咁「可靠」

PR全面進場

我在找紅色的白花油
你是嗎

就是要呢d 梱綁式

喵有

你叫其他人開咗

我再搵人入嚟唔得咩

如果隻鞋曉郁就好啦

要綑綁你 不許鬧

meme 音樂

情緒勒索

好好玩

做返以前黃心穎同埋a餐巴嘅工作囉

這裏
{失蹤人口}民陣到底死撚咗去邊??

#280 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

做咗
大家都要做

上癮係因為孤獨

佢地冇再上過水

大家一齊做

呢度齊人未?仲爭邊個

c c台第十

因為我叫曬啲人過去你嗰邊吖嘛

我又費事再call多一次

自動波

快啲做任啦

好簡單咋

easy as one two three

得閒記得做埋TWITTER任

嗚講起就sad

寶寶

仲有邊個未到我去call

一齊玩

又係得我哋幾個推

幾公鐘就得架喇

你鍾意啦

CCTVB 你太年輕了，你以為連登只有一個黃心穎嗎

好差呀

無朋友

無論幾公鐘定分鐘都佔你人生時間好少咋嘛

最高紀錄有無過萬

下次你開

推

唉

苦冲巴仲要最常出現嗰嗰啲

還有A餐

多過一個黃心穎全港大婆人人自危

冇

老豬穩居第三

佢都冇上水喇

佢地去埋Coachella表演

咁先要組隊一齊玩

還有b餐

日本pepe

上左熱門未?

之前仲有個CHING開TVB POST?
究竟係點?

今年9月咪再做傻仔捐錢俾公益金
著咩係自己嘅自由
要捐錢先有得著 終國咩

遲啲先啦

你幾點走呀

走咩

冇上水

你真係日日狙擊TVB

Kay ah

今晚仲會唔會好似尋日咁不停行雷訓得勁差

做實驗咋

14

你玩咗幾日

好好玩出嗰排日日玩

小褲子

唉

我都係，一開連登就玩

一齊圍爐囉

又嚟

上咗去啦

我鍾意行雷

無人同我圍

女

明白

一個星期到

好聽呀衰鬼

我發現我哋成日都會懷念謝安琪

我太醒訓有聲就訓唔到

而家同你吹緊水喎

世界可能就係因為你呢幾分鐘而改變架

會坐起身聽

係咪抄任天堂㗎

女褲子

如果有人有鼻鼾點算

冇聽過有人鍾意行雷夠刺激？

應該唔係掛

天狼絲

呢個問題問得好好

節奏好似呀

前提係室內 特別有存在感

咁就完全失眠呀

用枕頭焗住佢

Potsu d 歌都係咁

係咪有回音呀

係殺人犯會用嘅手法喎

腦腦

諗係到聽行雷，開住冷氣，好正

係啊答啱咗

老豬嘅po 麻煩大家明天早午晚都推一兩下
p牌忍手不要過火

{失蹤人口}民陣到底死撚咗去邊??

做實驗 謝謝大家

飲牛奶同食朱古力

彼思大師參透到未

彼思大師依家返緊歸

安全感

如果係室外呢

巴打少少恐怖

🍠

其實係咪真係有用
怕未訓到前就肥十磅

我就覺冇乜用嘅

一係聽下音樂囉

我真係咁做

A

效果如何

瞓你隔離嗰個好危險

老豬穩穩第三
老寶屈居11
老屎14

播Hitchcock

好享受一個人嘅時候然後聽住歌

落大雨前 大師要加快步伐

人哋嘅po咁大爭議

Pepe

你一定有啲心水㗎啦

推介啲

Work唔work!!!

一齊吹水

push

腦腦姐

考黑警入學堂個陣好似好多人一間房訓

突然咁激動嘅

你就快追上習近平
又係梅開二度嘅熱門

Bro

下

我係好人黎

你鍾意咩類型

又想被ban

已經port佢老母

香港黑警暴打香港人，射香港人時
公益金堆機構有冇出過聲？

就證明到呢埋“慈善”機構都唔係為香港人做嘢
做乜要比錢佢哋

飲牛奶ok

你鍾意播咩就播啦

播返你嘅style

yo

因為想知佢用後感嘛

齋扯得勁會唔會斷

不推文

突然之間

香港政府捐都係捐公益金

寫低先

飲
牛
奶
o
k

聽完更加瞓唔著

成日都話我似Woody Allan

原來已經熱開第八

連仔hello

焗住佢點好人法

飲牛奶會舒服啲

得紅十字會出過兩句聲
其他仆街淨係識叫人捐錢

Hitchcock

cctvb爬過習近平

呢首好舊好random搵到嘅歌，但好舒服

我真係想知有幾多人深夜睇連登

呢首好似都有套戲用過黎做soundtrack,但唔記得邊套

星期六晚應該多啲人睇

等你塊臉暖d

Psycho 嚇到我瞓唔著

試試先

令我諗返起呢一首㖭

你要繼續出post 呀推手here

冇錯呀捐俾啲高層飲紅酒嘆世界，當香港人提款機
我之前都cut撚哂啲月捐，覺得自己捐錢好笨柒

又係星期日放假呀嘛

恐怖情人好驚驚

好似嗰個係朱古力醬嚟㗎

Oushhhhh

可能又係Woody allan呢

日任上熱開

I never really know what they use people's donations for

所以睇到呢個po嘅你，快啲去做任啦

飲抹茶都好

深夜上

for nothing

慈善機構大都是垃圾

成日做死侍

快啲做

可以去打機

有咩遺言呀

你又想打

間屋令人好心寒

事實勝於雄辯
唔會攬炒

你同佢打

呢一年有出過聲嘅一隻手都數得哂
平時又咁多醜聞

yo!!一齊做

不過劇情真係好

打左一鋪

唔同

今日星期六晚唔怕

佢係油油partner

跟隨大師嘅腳步啦

油油是大家的

抖抖先,推到眼都花

你可以收工
或去第二度坐館或去打機了

睇到呢度仲唔快啲去做

車

光復香港 100 時代革命 100

我見rr 巴係上咗榜喎

我就做咗喇，你做咗未呀

點解會諗起呢首歌既，呢首個melody好輕快但啲詞又sad

人哋好傷心㗎

小學嘅時候重要畀錢佢買自己着便服嘅機會WTF

要可以keep一兩日嘅效果
今日係第一次實驗
對象不是你

bojack

集體回憶

好似唔係woody Allen,up到口邊但又諗唔起,好辛苦

播首classical,斷指之作

我早排都開始睇，但唔敢情緒低落個陣睇

好撚虛偽

鬼叫你唔早d開咩

講笑咋

我錯喇

咁我播皇室嘅音樂

潑出去嘅口水

好神作啊

唔會更醒神？

我都唔覺得呢個po有咁重要

收得返

同人道歉啦

以為我睇唔到呀

有實驗價值

好勁喎

一面都係喇

你係咪諗住試下將救世巴嗰個

因為同2230 差唔多時間

係我錯

我最喜歡的時間是1900

加密糖飲

會好訓好多

大聲d

黃金時間唔係2100

糖尿病

合家歡時間

仲有無咩好推介

無事

佢嗰啲電影真係原本以為好無聊呀

睇落去竟然會上癮㗎

the good place

你確定

聽晚試下先

聽唔到

真相

Winnie the Pooh

我都好鐘意
閃電好靚

成日影唔到囉

快去玩

驚都想睇落去

睇到就滿足
好想親眼睇到落電個下

我錯

小伐

都話未訓到前都已經肥10kg

紅色白花油

神級導演

你咪試下拎個避雷針周圍跑囉

無錯

搵到紅花油味

繼續rain

我瞓唔著真係會起身煮宵夜食搞完嚟食完就會眼瞓
肥20磅

瞓啦

bye

皇室寶

播首跳舞歌

不過係糖雨

親身體驗加倍滿足

大台寶

早唞

絲打你咁任性好羨慕

跳舞要提呢首

Hi

大師飲茶都有技巧

仲可能即刻送上去添

又屈

食嘢最開心其他冇所謂啦

你又同你耍冧

我老豆好鍾意聽carpenters

建議直接跳

邊有

播下啲品茶音樂先

梅姐台風無人能及

經典呀嘛

bye

你鍾意點講就點講啦

呢首真係好經典

every shalalala

我都好鍾意

係咁意播下城城先

去打機啦

女朋友發嬲嘅語氣

呢首都係

我已經放棄解釋

係
成日辣慶人

唔想出pool住 我驚會俾人殺

啲歌好舒服

係嘅

真，食野最開心，好想附近有宵夜賣

佢啲歌真係好好聽

我最鍾意呢首

電視劇成日用

另一版本有人推薦畀我

品茶，陶冶性情之妙法也

搵到啦

呢個版本近年仲多見過carpenters

呢首都正

派嬲

點解推推下咁多YOUTUBE出左嚟

我附近冇黃店宵夜好羨慕

Eva 版都好正

我都無，唔好話黃店，食店都唔多間

死硬喇

播歌

大家做咩未

特急］英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

茶禪

好慘，美食沙漠

成日都係咁嘅啦

而家講到肚餓

寫咗啦寫咗成個鐘

剛剛去public玩瘋狂死類街坊

呢鐘數仲有人咩

煮嘢食啦唔好諗

又話一齊打

我仲未寫

有我做狗睇唔慣

點樣一齊打
我create唔到room

好想食串燒

private

pu

點create

我嚟啦

次次間房都唔一樣

近排啲csl廣告成日播到我電話甜曬

依個太油膩啦

你地玩咩

好似冇話幾時截而家寫仲有用嘅

Sugar, yes please

撳private 之後再撳join
之後打#59909

公益金仲藍過tvb

問黎明

鍾意Maroon 5好耐以前啲歌多啲

點解我手機同WEBPAGE都黑畫面

鐘意杜生多啲

唔好叫我個花名啦 怕羞呀

禪之道

Mood

杜生版本就正又多屁屁睇

wtf

it's makes you think

wtf indeed

啱曬屁屁大師

衰鬼

打錯sor9ry

咩係屁屁大師

啊，我仲以為係好鍾意睇patpat哈哈哈哈哈

訓先啦

早唞小英

喂啊

多謝你無數次救我

好似有d delay

好啦好啦

好柒添咁我見條片有pat啊嘛

玩玩下laglag地

再入去？

[行動post] 6.9 6.12 6.16

幫手推一推

我都早抖啦

88

大師嘅 city pop

#40341

我分唔清彼彼，比比，彼思，同屁屁啦

對你唔住
覺得自己柒出新境界

我都誤會咗

早唞屁屁

山水非山水
山水本山水

無事無事

屁屁依個dur 係搞笑d嘅

我見大家唔係講胸就patpat嫁啦平時

屁屁

at17

禪道於人世，不滅乎

依d嘢

屁屁最調皮

流曬口水咁

Why not both

兩者皆可兼得

原來係你幫咗手

影帝同呀寶，你分唔分得清

好多人格

貪心啊衰鬼

唔係我嚟 你認錯人

都係啊寶

無得連續同一間房

都係有啲delay

人要有野望先會進步嗎

晚安飛彼

其實每個人都係咁

只係大家未發現到

係
等陣再打

Bye bye

佢出果個及時雨
幫晒成班新香港人交租

無問題

伐ching

屌

晚安

油哥

批准

阿寶始終如一喎

咁一定係小朋油啦

成日夜又攰都唔捨得去訓

識嘢喎伐ching

我係有人提總理先講

好sad

今夜ok 啩

pin 下

放心啦，依個可能係你真實嘅自己，好好咁包容每一個人格，包括憤怒不過要set 一d 規條俾自己

721

我都係，good night 完照舊係到

唔見人

庫仔的悲劇

係囉

總理係影帝嘅分身咋

Thank you

突然咁emotional嘅

繼承大佬嘅悲願

reach 多啲人

上次成嗰鐘都未走

因為我好多時都思考依d嘢要無奈接受

lm

咁哲學

悲劇

心甘情願

我邊睇你哋討論

邊播啲古典bgm

我情願自己唔諗咁多想做快樂嘅豬，唔好咁多感傷

可惜呀，理性唔會俾我地咁做因為現實會整醒我地

我係負面撚理性都阻止唔到我嘅負能量

開心花花

唔想搞到好沉重

快樂花花

轉tone

唔緊要

我都係

習以為常就算，唔好諗太多

唔好諗太多啦，深夜特別會亂諗
送朵開心花花俾你

為屌人而寫嘅musical

好期待你開po講峯B

哈利仔

屌都好

你都係呀

好啦，真係要訓啦

早抖啦各位

Last pishhhh

好可愛呀

8

this too

真·早唞

你睇落好sad
你都唔好諗太多

好波

狗仔好可愛個個淨係J貓仔！

好長

狗係人嘅朋友

但人係貓嘅奴才

啱

我隻貓會餵我食飯wo，你隻貓唔會？

認真呢

唔係 認錯人 我冇咁好心

伐伐

小朋油 唔係你喎

連餐飯都係隻貓煮

喵

主子

你都認錯人

同你個名一樣

紅花油

好得意

好似成日見到你，廢青成日上連登

我識嗰個小朋油係好好人嫁

夜晚先上

不過是旦啦

好pure嘅眼神

外星寶寶

唔好定型我

我都係想大家支持各路人先扮痴線佬
特別牙峯係毒撚
好驚佢比人遺忘

個個成日都遺忘佢
但係佢出既片都冇咩人睇

下一個準備做Rubberband打手

出咗新歌

明明咁黃，又有質素
但係大家去撚晒聽Dear Jane

幫手做dgx打手大家唱完榮光無買歌，好慘

又撞正播歌時間

認錯人

咁你認錯人

屌,玩咗十幾鋪都過唔到萬,眼都蒙哂

明明就冇認錯

冇咩人睇

欣賞你扮癡線佬好有用
我都好鍾意Rubberband，日日loop
好多人默默出力都冇人理

宵夜

打機

個節目應該完左 繼續推

等梗你

有 我識嘅小朋油 唔會咁好人

好辛苦

休息下啦

係咪冇咩人知

大家仲未訓

真係多謝曬

咁應該係咁啱同名 大家識嘅小朋油唔係同一個人
又或者佢對住你同對住我嘅性格唔同

宵夜食咁涼既野

比多五分鐘

前餐

你係咪聽到雷聲

佢係黃的

我識嘅小朋油好型仔嘅
你識嗰個係唔係

.....又俾你發現咗啦

唔好心急

左右

多謝絲打

最慘係呢d無廣告，真係要靠手足課金

做twitter task算

想快d好似你咁勁

我識嗰個心地善良 個樣應該都唔差嘅

戴上耳機進入音樂嘅世界喇

左

叫咩名

褔頭老師

碌twitter都好緊張,隻手成日想向左向右咁

以後唔笑佢

揸車咩

同路人

好熟悉的名字

放學ICU

播呢條片，youtube 又recommend 呢個

瘋狂恥笑蔥蔥闖地球

#43378

我好廢嚟

之前其實都有周圍講
但係冇人理
唔想洗post洗到人對首歌印象差

牙峯相對易有位幫手，幫佢吹到小小風

一路係public係咪得你我

濕鳩moment不了

去咗搵人民幣

Dear jane都叫有暗示過
佢地

唔知呢

都要牙峯佢真係做實事

Rubberband真係黃到金
有冇睇杜生呢集，好撚好笑

我原本都唔係好識佢地
係arm channel個頒獎大會愛上咗

六號好Q

我以前班都有個好假的肥仔 一樣非常高音 又假 但老師好受

done

on 9 就on 9 啦

咁夜上水

玩唔玩

ot到而家

玩
#17402

有睇呀

我要瞓了

早唞

早唞啦寶

public 見

斷咗線

兩次想救命都斷線

好奇怪

玩 用返private
#59072

捐比公益金高層

真係聽住訓著不過六七點又勁大聲

薪金佔支出90%

早晨啊

紅花油又上左去

打機個威力太犀利

和你抗爭 我很快樂

Me too 手足

不過上唔到熱門

試下搞吖基果個打佢上去

好

快樂抗爭n.0 和你打機 搶毛熱門

快樂公測等緊你
開唔開房

開台

騎唔騎劫一國兩制好？

開唔開房 撈鬆

唔想住

eating

禾upup下咋

一齊入嚟推幫612籌錢啦

【節目預告-香港人製作動畫】你捐一蚊 我額外捐多一蚊撐612

【TVB廣告商】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)